# 論文研究

## 十分鐘小論文

| 十分鐘小論文  |  網路版  | 影片 | 討論 | 
|---------------|----------|------|------|
|  [最佳化問題的公理化方法](10minAiMethod.pdf)  | [SlideShare](http://www.slideshare.net/ccckmit/ss-69310214)   |  | | 


## 學術論文

| 論文  | 投影片 | 
|--------|-----------|
|  [基於欄位填充機制的 XML 文件檢索方法](http://www.slideshare.net/ccckmit/xml-retrieval-a-slot-filling-approach)  | [SlideShare](http://www.slideshare.net/ccckmit/xml-69397282)   |
|  [結合統計與規則的多層次中文斷詞系統](http://www.slideshare.net/ccckmit/ss-69397638)  |    |
|  [A Document Similarity Measurement without Dictionaries](http://www.slideshare.net/ccckmit/a-document-similarity-measurement-without-dictionaries)  |    |

## 關注研究主題

* 人造口語 + 機器翻譯
    * [人造交談語言 (使用有BNF的口語透過機器翻譯和外國人溝通) ](https://www.slideshare.net/ccckmit/bnf-73042179) , SlideShare
